光復美市，時代革命！

五大 meme stocks (GME AMC NOK BB PLTR)
缺一不可

我們都是 WSB

邊個放邊個就係鬼

阻膠：WSB 玩爛個市，會失民心架！放，俾佢放！

koss?

邊個唔接我貨既就係鬼